有冇人知keepp_order 賣啲野真唔真

$1399 am97 silver bullet 無可能啦

但係有friend買過對cdg話係真

打手收皮

又係依間垃圾 入咗數就已讀 最後俾個假單hea我個fd就算

起一起底就知

咁癲 諗住買sacai waffle 宜家唔撚買

間嘢話自己有商業登記都唔知真唔真

決定以身試伏 買黎睇下先
準備定搵海關

點起

假到震 有好幾間ig shop都賣假嘢
sacai waffle 睇個價 同埋full size 已經知出事

呢對淘寶大量超高仿 同真野拍埋先睇得出個分別
間野改過好多次名嫁啦 之前叫咩kickzwave 定唔知咩
黎黎去去都係賣個啲款 好易認

我衰已知 冇爬文就幫襯
有冇苦主大聯盟

唉 入左數成個月乜消息都無 好聲好氣問佢
一係唔覆 一係覆句monday就算
我撚知你Monday 做乜撚野 ？
monday寄？monday到手？定Monday 先訂？
再追問又唔覆 如是者隔幾日再問 又monday我
都知閪閪地
點知一上連登search 真係有人開po講佢

Fake shoe! 大陸貨

屌堅唔堅岩先重想問佢有冇yeezy買

我都想知佢賣啤yeezy真定假

巴打 咁你最後有冇買到